今日港鐵鑽石山站推幕門嘅兩位男職員好型（有圖）

只係影到一個
搵唔到另一個男職員嘅嘅圖